E4（晚。）

what餐is it?

好想食葡撻

想吃

點解芬蘭無kfc㗎

this is 型 同阿妹講唔要汽水

有無扲飲筒？

同佢講唔要汽水